走哂啲堂瞓醒再睇片真係好爽

f2f唔會俾到嘅快感🚬
牛b死了

真係會睇返?

唔睇仲爽
之後

會la飛住睇 唔睇唔識做功課

1.5倍速

小學而家都用zoom?